今時今日，仲吹奏屎為嘅，祝你地入晒監獄

買屎為，就不如自己直接送中算喇！
唔好同我講電話唔係政治，屎為產品本身就係政治，而且係制度同霸權暴力！間諜機構！
屎為本身軟件垃圾，硬件除影相外，根本唔入流！平時降人頻扮慳電，一唔降頻打機就發燒兼倒水，欺瞞消費者！
係連登請埋啲扮中立嘅打手，扮消費者借啲依推部google service 都無嘅岸鳩機！
你老母湊大你咁辛苦去做屎為契弟，幫支共侵犯明文明世界，你班5毛人渣，祝你地世世為奴啦，撚屌

唔洗坐監嘅
拘留251日啦

我地場抗爭，啲手足犧牲咁大，拉嘅拉，打嘅打，傷嘅傷，死嘅死！
咁大犧牲，如果仲有人用屎為，幫支共助紂為虐！
你老味，一定係5毛，廢老，人渣！
我地唔單止要杯葛，而且要圍而屌之

251暗藏玄機
2+5+1=8
2*5-1=9
2+5-1=6
5-2+1=4

屎為

仲有人未封鎖果條垃圾嘅咩

第一有人未封，
第二非會員都會睇到

要做打手去坐返251先出黎啦

仲以為你話科大戈個校長
心諗仲有人吹奏佢咩

連登啲屎為打手陰啲陰啲係到入侵緊，有啲扮晒中立，手足唔提防唔得！

支那手機 不了
我都係做返索尼狗 算

ON9仔先買屎為

屎為契弟唔止係岸鳩仔，係我地敵人

垃撚圾華為，鎖bootloader又冇Google框架，屌你老味傻仔先買

有都咪撚買啦, 一早講左崎撚980就係公版arm咁滯，平時降頻降畫質扮慳電，真係要行大驚就倒水發燒，無畫質！
用粒大電就係為左遮掩崎撚u同emui嘅垃圾級表現。
屎為除左用到sony 大呎吋嘅cmos令到影相好啲外，裡裡外外都係垃圾

990,9乜鳩唔撚柒知嘅垃反崎撚u, 都係垃圾

出入大陸要用啲公交卡，我寧願買oneplus、小米依啲，emui太撚垃圾

加上華為成日綁架愛國情緒，買完都有陣柒味

Emui, 有正常審美觀嘅都唔會用呢堆屎

啱啊

跑分果陣唔會降頻架
玩GAME就大幅降頻勁省電
仲識自動降低畫質更流暢

跑分可以煎蛋